大家唔好咁興奮

個戰鬥未完

唔好信政1府任何野